匯豐銀行31歲副總裁涉收受利益 助批信貸申請

匯豐銀行有限公司副總裁涉於14至16年間接受代理人提供的利益，包括私家車、電子遊戲機、現金及咖啡機等，作出對代理人公司的信貸申請及維持該等信貸安排的誘因或報酬。副總裁及該代理人及後被廉政公署起訴6項代理人接受利益及向代理人提供利益罪，二人就控罪暫毋須答辯，案件押後至7月7日再訊。

首被告副總裁梁肇倫（31歲）及次被告朱江（43歲）今於西九龍法院應訊，首被告與保安主管曾錦鳳（55歲）各另被控一項披露受調查人身份罪，案件一併押後待辯方索取法律意見後再訊。
法庭記者：梁銘姿

副總裁距離CEO係咪差一級？

叫番vp唔好譯仲好

咪係

Vp 週街都係

釣到上面幾隻井底之蛙恥笑下

22歲一入職就AVP啦

Alien vs Predator ?

睇中文係好勁丫麻。。屌

周街都副總裁啦 咪又係散仔

正如班保險仔基金仔都會叫自己做financial planner